# Pregunta 4
Se implemento la parte inicial en UE4, para abrir el archivo, es necesario descomprimir el zip y ahi se encontrara el proyecto de UE4 y en la carpeta Release el empaquetado para windows.
Falta por implementar la validacion de caminos para poder ser utilizado.

[Retornar Al Inicio](https://gitlab.com/Fireinfern/ue4_exam/-/tree/master)